[突發] 雲海：我好希望公開呼籲呢個組織，唔好再喺觀塘區搞我啲人

有冇巴打還原真相？